比個正評fisherman Lok

睇完一念無明 發現其實佢做戲都幾好
唔係淨係識做志明

今晚我睇好佢

希望佢可以拎倒影帝 真係做得幾好

呢套戲我覺得算今年最好港產片

一時醒唔起今年有咩港產片 少睇戲

一代宗師

唔明點解一念唔入圍最佳電影

反而寒戰有

最佳衣著

輸比林家棟

加油啊nba

好撚唔開心，覺得佢好好戲喺呢套嘢入面

想問下林家棟拍大鬧廣昌隆果時你幾歲?

係咪講鬼嗰套 我嗰時應該bb嚟

仲有鵪鶉仔

呢套係？

攞獎要講資歷？

細個睇林家棟做戲已經好辣殺 咁都拎到最佳男豬腳

香港嚟講都係
但以戲論戲林家棟喺樹大嘅表現又真係實至名歸嘅

導火新聞線

佢真係做得幾好 套戲睇到心到up埋
可惜⋯⋯

多謝

一時唔記得 呢套都幾好睇
劇情緊湊 輝爺好型

其實係唔應該